[721 9個月] 今晚八點一齊上 twitter 推 #721terroristattack！！！

燉炳強同港共政府明顯已經傾好點應對香港示威
就係將示威同恐怖主義連結一齊 令我哋失去外國支持

但係恐怖主義點少得 香港警察
721 就係其中一例
而港共亦都將 721 嘅焦點放到去 警察遲到
想大家忘記 721 係警察同黑社會+中聯辦合作

所以大家要提醒外國 香港警察 = 黑社會喇
大家今晚八點開始 一齊推以下嘅 tag
#721terroristattack #HKPolice #HK #香港 (記得 tag 香港 洗走班五毛 bot )
#CCP (葉虎我哋永遠記得你
仲有記得要附圖 + 個人感想

大家請用一張 721 嘅圖推 post
先貼為敬

推

基本野

721

基本嘢都要提呀

喺 twitter 見到

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

條撚準備

done

好嬲